黃大仙東頭！告急！告急！告急

各位東頭邨手足，而家距離截止投票時間仲有4小時。

阿頌而家選情嚴峻，民主告急。

阿頌需要最少要有70% 以上投先能贏到議席，現時投票率只有60%，選情相當嚴峻。

請儘快全家總動員，投票支持2號溫子眾。

謝謝大家

東頭溫子頌團隊謹啟

選舉廣告 自行製作 數量：1

溫子頌 溫子眾

幫推